[勸世]大家係屋企請多用白花油少開冷氣 Please

住宅現時大多數我當你一層平均「十」伙，一棟平均「三﹑四十」層，每伙平均「三」部冷氣，即一棟住宅有 「10 x 3 x 30 ＝ 900 部 」 「10 x 3 x 40 ＝ 1200 部」，香港樓又密又多又高又擋風，困著曬又散唔到，D樓加埋d冷氣成部直立式暖風機咁。

所以請盡可能用白花油代替冷氣。

如果個個d心態好似d蝗咁，唔關我事嫁，你叫佢熄左佢先，得我熄冇用，咁就.........

用膠樽熱風轉冷風

來簡約地愛多八十年